旅遊網鼓勵同事捐血 捐血1次 放假1天

旅遊網鼓勵同事捐血 捐血1次 放假1天

2017/05/22

最近唔少人都關注血庫存量不足嘅問題，旅遊體驗平台KKday由今個月開始推出捐血優惠，只要在捐血時影張相，上載到個人社交網站，標籤「KKday」同埋hashtag「#KKdayblooddono」，就可以獲得KKday全綫行程九五折優惠。

黛安見到個優惠咁有意義，特登打咗去同KKday嘅公關好友傾咗陣，原來KKday為咗鼓勵同事捐血，今個月開始內部都實行「捐血獎勵計劃」，除咗原本嘅Annual Leave，每次捐血都可以額外獲得1日有薪「捐血假」，捐血當日仲可以多半日假期，等同事可以休息下，員工只需要在捐血前通知人事部就OK。好友仲話，KKday CEO陳明明今日仲會身體力行，「拉大隊」同員工一齊捐血𠻹！

撰文: 黛安 消息特靈八卦公關
欄名: 八卦名利場

上埋新聞 優惠唔知係真定假 有無捐開血嘅巴去試下

Kkday定klook好用d?

呢d咪識做

用咩先

呢d 咪食腦囉